【再有施虐片段曝光】德貞13歲女童被摑28巴兼要鞠躬道歉

咩撚野學校黎

呢條片真係痴撚線,同上一條片完全唔同層次
咁撚樣大大力打幾十巴,一個女仔點反抗

巴巴鏗鏘
起碼入女童院加成年後坐監啦

直接送去杜拜起樓啦

我就係要呢d

究竟呢班乜撚嘢人嚟
睇你哋幾時入去俾班懲教狗打
好撚垃圾

拍劇咩

黑警本身有問題
再由黑警跟進暴力問題
會點？

校如其名
貞德 反貞德=德貞

德貞勁過高雷

呢個政府用武力去鎮壓市民，難怪細路有樣學樣

好撚正
好想比班妹妹仔摑

me too

睇到火滾
推撚到條八婆同學校公開道歉

通常d教畜懶得就懶 最慘分分鐘有女童父母係愛國愛港分子 大哂 無得處理 只能求佢地打少d自己個女

沙咀先最甘 不過臭閪冇得送去勞教

睇到有d快感我係唔係變態

一定係狗女,手足ho ball

我爸是李剛就頂癮

會唔會狗女做

Yes，我一定唔會報警
有冇原片

起左佢地底未